台灣: 歐盟與美國已答應合作抗疫

【聯手抗疫】僅在美台宣佈合作6小時後，歐盟台灣宣布合作抗疫，共同研發快篩及疫苗
編輯 ：Matthew @ FORTUNE INSIGHT
March 20, 2020

繼美國和台灣發表聲明合作抗疫後，歐盟亦宣布將與台灣合作，共同研發快篩檢驗試劑及疫苗，將台灣的醫療再次帶進國際。

台灣的醫療技術水平一向是世界頂尖，雖然就能否進入世衛的問題上面對多番阻撓，但台灣憑藉防疫和研究的實績逐漸吸引各國尋求合作。台灣外交部與美國在台協會周三發表了同步發表「台美防疫夥伴關係聯合聲明」，宣布合作抗疫，包括快篩檢驗試劑的研發、疫苗的研究與生產、藥品的研究與生產等。

歐洲經貿辦事處處長高哲夫（Filip Grzegorzewski）亦撰文表示，歐盟將與台灣中央研究院合作，共同研發快篩檢驗試劑及疫苗。中研院院長廖俊智周四與高哲夫會面，並與歐盟相關單位進行視像會議，就對抗武漢肺炎的策略與防疫機制進行探討。

廖俊智表示，是次視像會議就雙方在快篩檢驗試劑及疫苗等合作面向進行討論，同時亦分享了台灣目前對新型冠狀肺炎的研究成果，以及如何應在歐盟國家內。歐盟亦對台灣的防疫成果表示肯定，而高哲夫也撰文指出，只要有15分鐘的快篩檢驗試劑，就可以擊敗冠狀病毒。

截至周四，全球共有235,658宗確診個案，當中意大利、西班牙及德國是確診數字最多的5個國家之一，而台灣只錄得108宗個案。

綜合報導

丹麥前總理: 台灣如沒有被世衛排斥, 全球衛生社群早已可以學習台灣的經驗, 可拯救全球很多人的生命

新WHO

反中共包圍網

今次係歷史同政治嘅轉捩點，
比中共過到依關，社會主義原素，
一定會影響到西方價值思想同更穩固。

相反，美國說服到世界重新組織國際聯盟，
就可以直接打斷中國夢。

巨大西朝鮮形成

但唔好咁老定，
而家國際博奕真係無可能直接拳頭說話，
單純價值經濟威脅未必製造到八國聯軍，
美國要說服統一戰線成數可能真係55

簽左台美防疫夥伴關係聯合聲明對等聲明
口交部屁都未敢放個

Who 同支那攬住過世啦

微博班垃圾又要嬲啦

你都白痴, 今次班白皮豬搞到焦頭爛額
一定屌柒個政府

冇得唔做野

合作抗共

歐盟有著數就會出來
唔係太樂觀

支那粉紅：唉 又要上網暴動了

起碼好過跟中國合作抗疫

忙緊隱瞞疫情姐

中（華民）國或成最大贏家

放左啦
例牌講乜春三公報啲弱智嘢

唔想潑冷水 但前者機會大過後者

正呀

如果係咁, 美國會仆街
所以美國會全力阻止

WHO準備收皮
黑鬼繼續擁護自己既習大大啦

台北

宜家各國忙著抗疫姐，一完就會追究支那造成既損失，真係要感謝支那戰狼式口交令部分政客覺醒

比支那過到呢關 應該要包括呢啲因素
第一疫苗誕生，特效藥誕生(美國已有)
瘟疫完左 推動世界經濟既引擎 (應該都係美國)

唔係支那一味靠隱瞞唱好就得
尤係支那仲要遵守份trade deal

香港

前題係美國班左膠要醒

睇班左膠言論真係睇到燥

台灣不停進步 香港就停濟不前
唉 邊個好邊個差 一目了然

好撚勁，國際地位迅速提升
美帝好明顯專登俾台灣埋位，到時研究成功落埋台灣個名落去，睇WHO點撚樣報
好撚想做台灣人呀

新世衛 力架同雜種繼續69打飛機啦

啲鬼佬見到共產極權可以任玩幼幼，做盡缺德事無後果，可能就會轉哂去支共度。

支那都抗疫成功啦
使撚同人合作咩

China : 我們中國要在協會有一個主導權
協會：你不在協會內

I Love Taiwan!!!

好波

識揀一定係揀台灣, 信中國信世衛死得啦

一個中國 中華民國
中華人民共和國 屌你老母企開啲啦

一國原則呢

中國 夢遺 破碎！！

雖然佢地政府奶共，唔敢得罪中共唔封中國，本身都好大責任，
但係佢地冇理由自認柒左，一定要話中共隱瞞疫情(呢樣係事實)而全世界當災，費事滅黨

香港唔獨立永遠唔會進步到

好驚轉過頭又話同中國做生意

之後就合作抗共

解放香港
打爆警犬

唔打柒支國, 世界永遠無和平

who？

歸邊啦
歐盟緊係痴 最有機會研究到新藥果邊

台灣已經做到日本明治最想嘅脱亞入歐

而家差國民英文水平, 最後一步

英國也防緊

送走曬D留學生

支那玻璃人全面進場

唔侵習囝玩

世衛黑奴已成condom

順便協助台灣反攻中國 ww3

歐美同盟

台灣no.1

不了
我係台灣就真係唔想掂支那
淨係啲人要教化返都至少幾十年

美國不如搞新衛生組織,幫中華民國做幹事

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

天下圍共

who 自己單機奶共啦 冇人理你架啦

西台灣表示憤慨及強烈不滿！

係西中華民國

台灣開始起步，國際間等於承認左台灣是一個國家

根據推背圖等資料估計呢件事之後世界就會認定台灣先係合法管治中國既政權，中共定性係非法政權，中國將交還台灣管理

一國中國!!! 從來只有中華民國!!!

加多個pro max更好

政府政策要睇對內對外
對內如果民眾主流意識係反中屌中就大機會
對外嚟講 賺到錢係因為支那 有疫症賺唔到錢又係因為支那 好睇各國識唔識就今次改變佢地對待支共同支商嘅態度

香港獨立係要有Conditional
境內仲有大量工聯會呢啲土共勢力 獨立到都唔會有好日子過

香港人同政客要儘可能係各方面等各國有能力插手香港事務 要係香港境內形成制衡支共果班奶共勢力

推

區區地方省長敢在國際瞎搞，要不是得到黨大方的原諒，台灣省早已夷為平地

架空who未？

在野黨一定搵位入執政黨
執政黨冇得賴在野黨，主流民意點都好，都要話中國令全世界爆發瘟疫
點都要搵傳媒幫手spin

TWHO
TAIWAN HEALTH ORGANISATION

好明顯見到台灣真係幾有料
迫住跟隊

百國聯軍

順手抗埋共啦

依家香港夠無獨立啦，有好日子過咩？

Taiwan no.1!

天滅中共

中國總統-蔡英文

台灣世界第一

我相信支那係度昅住有疫苗就
用盡任何方法去偷

算吧啦我相信英國同歐盟搞得掂今次都係當台灣condom

成班生番

歐美台 vs 中非

明明都係中國有咩好嬲？？？

佢連英國禁止採用華為都阻止唔到啦亲

齊心Bully匪國

廢衛表示同支那合作

合作隱瞞疫情，成功冚球剷，支那疫情得以舒緩

點會呀，左膠經此一疫收皮啦，支那今次根本同全球為敵，正式黑人都憎

希望啦
但總有班free hug撚hug支那人
所以唔好睇少左膠果種癲
佢地寧願自己軍隊比人屈, 都唔想支那比人話

另起爐灶

嚇我咩，雜總其中一步棋黎，嚇我唔到既

差日本同東南亞形成大中華包圍網 not共榮圈

Taiwan No.1

一嘢剷起埋who

WHO?

世界上點都會有左膠
自由社會必然產物黎
不過只要有權力者唔係左膠或者奶共就得

快啲整個新嘅衛生IGO啦

希望台灣要求歐盟將d奶共歐盟國家撇出來，唔同佢合作.否則共匪黨又會將d功勞拿上身.話咩我國台灣願意跟歐盟多國共同抗疫.展現出中國與世界共同抗疫的決心

阿爺同意左未呀

大國喎

毒氣四子

支那賤畜收皮未

新who要成型了

個個who你自己玩撚埋佢啦